連登就係世界中心！世界偉人盡在此地！

呢度人材背出

個個月入50k以上

話屌邊條女就屌邊條女

邊條女做雞又一眼睇出

早排又拆穿捐肛既陰謀

樓主做高級物業看更日日睇住啲名流出出入入梗係睇唔起連登廢青啦

係「人材輩出」呀。

做保安都要不忘進修呀。

醜唔醜阿你

又出一批大哲學家

探討人性黑暗面 世間冇好人好事 只有利益行頭

大帽山結冰有人被困，小食停通宵供應熱食 -> 為錢為利益，發災難財
大學生求換心 -> 抵死，食得女多MK有報應
中年女人求換肝 -> 抵死，早死早著
善心女捐肝救人 -> 遲下有後遺症，為錢為利益為光環

每次有關於好人好事既新聞

連登仔都帶比我全新既哲學思考角度同大道理
擴闊我對人性既理解同認知

走數狗屈機男果然係厚顏無恥，呢樣佢真係無得輸

被屈機男🤣